# Meteor демо для темы slim

Пакет предназначен для использовании при разработке. Для прод версии он не собирается.

Пакет является демо и документацией к пакету slim. Реализует отображение темы slim.

## Оригинальный slim
Так же в пакете присутствует оригинальный template темы slim. Он будет доступен по url: `/slim-demo-orig/`.

После старта тимплейт будет скопирован в папку private!

Не забудьте добавить папку `template` в игнор IDE, потому что для разработки все что там есть не нужно!

Для **WebStorm**: ПКМ -> Mark Directory as -> Excluded

